有冇人申請緊社團

上年十二月遞交申請，一月補交文件，等到宜家毫無音訊
有冇人都係咁？

邊有咁快，聽講改資料都要等3個月，申請就算無阻礙應該仲耐

以前聽講手贖好簡單 但宜家門檻好似高左好多

續